{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080414",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼정곱창"
    },
    "text": "忠清南道瑞山市富春2路に位置するホルモン専門店ではホルモンを味わうことができる。 ここではモツ焼きとモツ鍋が人気のメニューとして知られている。 モツ鍋は多様な野菜と一緒に辛く煮込んで提供され、味と風味が絶品である。 また、母親の手作りキムチと様々なおかずも一緒に提供され、顧客に良い印象を残している。 瑞山文化会館前で運営され、運営時間は毎日11:30から21:30までだ。 ただし、祝日と日曜日は休業日である。 メニューの価格は多様に設定されており、豚ホルモン焼き1人前は13,000ウォンから始まり、豚ホルモン鍋の価格は牛、中、大サイズに分かれて24,000ウォンから36,000ウォンまでと設定されている。 また、牛ホルモン鍋の価格は小、中、大サイズに分かれ、38,000ウォンから52,000ウォンまでと設定されている。 ここで提供されるホルモンは、様々なサイズと価格で顧客に多様な選択肢を提供している。 利用したい方は瑞山市富春2路に位置するここを訪問してみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホルモン専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホルモン専門店は忠清南道瑞山市富春2路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホルモン専門店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ホルモン専門店ではモツ焼きとモツ鍋が人気のメニューとして提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホルモン鍋にはどのような具材が入っていますか？",
            "answer": "ホルモン鍋には多様な野菜と一緒に辛く煮込まれた具材が入っています。"
        },
        {
            "question": "ホルモン専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホルモン専門店の営業時間は毎日11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ホルモン専門店は祝日や日曜日も営業していますか？",
            "answer": "ホルモン専門店は祝日や日曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "ホルモン専門店の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ホルモン専門店の価格は豚ホルモン焼きでは1人前13,000ウォンから、豚ホルモン鍋では牛、中、大サイズによって24,000ウォンから36,000ウォンまで、牛ホルモン鍋では小、中、大サイズによって38,000ウォンから52,000ウォンまでとなっています。"
        },
        {
            "question": "ホルモン専門店で提供されるホルモンの種類はありますか？",
            "answer": "ホルモン専門店で提供されるホルモンは、様々なサイズと価格で豊富な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "ホルモン専門店のオススメの点はありますか？",
            "answer": "ホルモン専門店では、母親の手作りキムチや様々なおかずも一緒に提供され、顧客に良い印象を残しています。"
        },
        {
            "question": "ホルモン専門店の場所について詳しく教えてください。",
            "answer": "ホルモン専門店は瑞山文化会館前の瑞山市富春2路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホルモン専門店を利用したい場合には何をすればいいですか？",
            "answer": "ホルモン専門店を利用したい方は、瑞山市富春2路に位置する店舗を訪問してみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 507
    }
}